金鐘開始多人

他媽的

入唔到閘完全。。。

仲塞過紅隧

d人上車好進取
我比人夾住左
腳都唔使郁就飛入左車箱

反啦反啦 廢中反政府啦

快d call中國軍隊射殺佢地

中國萬歲 習近平萬萬歲

俾人夾到凌空腳掂唔到地

啲人真係比平時進取 上車果下

依家係咪 3分幾鐘一班車?

屌你老母馬時亨

如果尖沙咀想去荃灣 都上唔到車

準備一齊迫

估計5分鐘，時間都無寫。。。

佢緊急會議 原來要第二日先開到先on9

好過昨天？

唔係金生代開咩?

啱啱要等15分鐘先入到閘，
各位巴絲記得唔好搭電梯，
要行兩層去車尾無咁多人

（收工搭車都要攻略）

同一時間嚟講—衰過

抵啦

其實呢啲延誤地鐵係咪會唔收錢

原來咁樣 搞幾日都未掂啦

吊 應該要搵消防 放棄架車

坐巴士不知幾爽

好采港大上車，有位坐，見啲人逼到咁真係慘。